啲一人一個既post真係好垃圾

個個都自己講自己野完全冇交流，有啲仲要覺得自己講得好搞笑